有冇波台手足去書展支持黃洋達

@波台熱狗

nben

ching諗住買幾多本牙

我陳浩天粉絲

有無kongpig棟篤笑 藍光碟賣

條友要睇住個檔口

去食熱狗

炒車死未

反骨仔,不了

支持佢仆街

咪咁黑心啦

倉庫番

睇緊檔

柏洋幫手睇檔

今日行過 拍烏蠅既
仲要租咁撚大個檔位

你成日走去蛇王

琴日賺左幾多牙